某程度上要多謝陳同佳條仆街

等一班中立/淺藍一夜之間醒覺左

港共因為呢件事真正露出狐狸尾巴

818 出唔出好？

都係要打柒佢

國父

更加要多謝派帽條友

派帽嗰個先係仆街 佢都係受害者

戴帽戴到劈友就有啲過火啦